【要人】西環天摩區防暴狗運兩箱選票入票站

live

push

推

西環堅魔票站要人 !!!

咁撚狼

只可以攞來做罪證

Push

西環街坊
快啲落去監票

Wa diu

係咪咁明目張膽呀？
Check 清楚先好喎

係觀龍監緊票 係呢面搬過去 一紅一綠兩個箱

PUSH

仆街

D票箱可以拎走架咩
唔係一定要邊個地方投 邊個地方點堆架咩

堅摩 ?

啲人話拘留人士票箱喎
但可以分開點票㗎

選舉主任話 百年大廈無lift俾傷殘人士 所以啲輪椅友係呢面投完票 就搬翻過去點票 候選人簽左名 佢地話有選舉職員跟住 不過點解要俾green object 拎住就唔知啦

西環要人

留底俾外國媒體

會唔會係拘留中手足嘅票

候選人話唔清楚喎

推咗先

喜靈洲懲教所 好似計堅摩

保皇黨得票率110%

WTF

我都係聽呢面啲職員講

直播緊

Cls

要個職員出黎解釋下都好合理姐

街坊gogogo

佢地解釋係
堅摩行動不便既去左觀龍選區投 依家搬翻過去點票
一箱係紀錄無鎖 一箱係上鎖選票
好似係

輸了

先推

屌

唔係想幫popo洗白，但係咪監獄入面既票箱？

又開始LAG

分開點：！！！！

曱甴做埋懲教個份？

在囚人士唔係有自己票站?點會要運去第二啲票站到點

Fake

各位記得做
防止種票
張表格P-15 係投票站出邊㗎

係咪要人？
手足快d去西環幫手

出面嚟講 <5000選民嘅票站會送去大點票站點
唔知監獄點

MON實啊 其他區手足都要𥄫實

預左哩個完全唔中立既政府會做

三個在警署內設立的專用投票站包括分別在跑馬地、長沙灣及田心警署，開放時間與一般投票站相同。在投票日遭警方、廉政公署及海關等執法機構（懲教署除外）羈押或拘留的登記選民，將被分配在就近的警署專用投票站投票，投票過程由選舉事務處職員負責及監督。
投票結束後，選舉事務處會把從各專用投票站的選票在選票分流站按選區分類，然後轉送所屬的大點票站，與在大點票站投下的選票混合後，才予以點算，屆時選票分類過程亦會開放予公眾觀察，以確保選舉的透明度。

咁撚猖狂

小心炒車

候選人唔知道有呢個安排
嗰邊投票過程無人監管
要防暴護送
票站主任都收到通知即時無出去接收

咁都可以嘅話，大陸十幾億人投完票再送嚟香港分票都得啦
投票數字多過香港人口十倍都得添
要分票站其實無意義

Pk

如果佢個區得佢一個投 點撚樣保密呀
你唔送返過去變相咪畀人知佢投乜囉on9

快d叫上議員黎睇

pish

咁明顯既同時，應該有地方唔明顯。

香港 仲有公義嗎？

咁怪

要求分開點 兩箱都係民建聯就知咩料啦

Mon 實啊

係咪監獄票箱

國際見

冷靜啲 有機係監獄票箱

入左去 點票先

好似運票條友講咗唔係監獄

咁真係要問清楚

係得2張至好,一陣點既時候2箱滿既,不過佢地都係唔回應架啦

唔係第一日既事
叫撚左你地投票
總係有人玩野白票同放棄
呢種就係香港人

立法會文件早有說明:

立法會十四題：方便殘疾人士投票的安排
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

以下是今日（十月二十日）立法會會議上李華明議員的提問和政制事務局局長林瑞麟的書面答覆：

(省略)

選舉事務處把所有適合殘疾人士使用的「無障礙」投票站指定為特別投票站。根據選舉法例的規定，殘疾人士如被編配到一個不適合他們使用的投票站，可在不遲於投票日五日前向選舉事務處要求調配往其所屬選區的特別投票站投票。
(省略)

但係佢未有人出嚟解畫